% ---
% INICIO DAS CUSTOMIZACOES
% ---
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}

\newcommand{\membroumname}{Membro um:}
\newcommand{\membrodoisname}{Membro dois:}

% Comandos de dados - Membro da banca um
\providecommand{\imprimirmembroumRotulo}{}
\providecommand{\imprimirmembroum}{}
\newcommand{\membroum}[2][\membroumname]%
  {\renewcommand{\imprimirmembroumRotulo}{#1}%
   \renewcommand{\imprimirmembroum}{#2}}
   
% Comandos de dados - Membro da banca dois
\providecommand{\imprimirmembrodoisRotulo}{}
\providecommand{\imprimirmembrodois}{}
\newcommand{\membrodois}[2][\membrodoisname]%
  {\renewcommand{\imprimirmembrodoisRotulo}{#1}%
   \renewcommand{\imprimirmembrodois}{#2}}

% alterando a capa
\renewcommand{\imprimircapa}{%
  \begin{capa}%
    \center
%\begin{figure}[H]
%  \centering
%  \includegraphics[scale=0.03]{figuras/ufu.jpeg}
%\end{figure}
    {\bfseries\Large\MakeUppercase{Universidade Federal de Uberlândia}\vspace*{3.5cm}}

    {\bfseries\Large\imprimirautor}

    \vspace*{\fill}
    {\bfseries\Large\imprimirtitulo}
    \vspace*{\fill}

    {\bfseries\Large\imprimirlocal}
    \par
    {\bfseries\Large\imprimirdata}

    \vspace*{1cm}
  \end{capa}
}


% folha de rosto

\makeatletter

\renewcommand{\folhaderostocontent}{
\begin{center}
{\bfseries\Large\MakeUppercase{Universidade Federal de Uberlândia}\vspace*{1cm}}
{\bfseries\Large\imprimirautor}

\vspace*{3.5cm}

{\bfseries\Large\imprimirtitulo}

\vspace*{\fill}

\abntex@ifnotempty{\imprimirpreambulo}{%
  \hspace{.45\textwidth}
  \begin{minipage}{.5\textwidth}
  \SingleSpacing
  \imprimirpreambulo
  \end{minipage}%
}%

\abntex@ifnotempty{\imprimirorientador}{%
  \hspace{.45\textwidth}
  \begin{minipage}{.5\textwidth}
  \SingleSpacing
  Orientador: \imprimirorientador
  \SingleSpacing
  \abntex@ifnotempty{\imprimircoorientador}{%
    Co-Orientador: \imprimircoorientador
  }%
  \end{minipage}%
  \vspace*{\fill}
}%

\vspace*{\fill}

{\bfseries\Large\imprimirlocal}
\par
{\bfseries\Large\imprimirdata}
\vspace*{1cm}
\end{center}
}
% ---
% FIM DAS CUSTOMIZACOES
% ---
